車cam影住3人持鐵鎚窮追死者 目擊者嘆太衝動 告硬謀殺坐終生

【扑車打死人】【獨家片】車cam影住3人持鐵鎚窮追死者 目擊者嘆太衝動
55分鐘前72.7K
即時突發

昨晚沙田大圍一間車房的GTR被3名男子扑爆大銀幕，車房老闆與職員發現後追打其中1名涉刑毀男子，結果刑毀男被人按地毆斃。《蘋果》獲得讀者Anson提供一段當時疑為事件中死者扑玻璃後，遭車房老闆及職員追趕的片段，Anson表示，昨晚約6時，他駕車載同女友，將車停在成全路後，兩人在車廂商討食晚飯的地方，其間突然見到一名穿白衣牛仔褲的男子，由路中心走出，在其司機位旁邊走過，當時白衣男還手持木棍，他女友還問「仲乜嘢揸木棍？」，Anson估計「打架卦」，豈料隔4秒後，便見到左面行人路，一名穿深色上衣的男子急步跑往白衣男方向。

片

老謀好難入㗎

9成最後判誤殺 坐 3,5 年

中秋佳節本應人月兩圓，但兩批人在歡慶佳節時卻因醉酒鬧事釀成悲劇，為所有人帶來不能彌補的遺憾。前年迎月夜石澳大浪灣發生毆鬥命案，兩班消遣飲酒作樂的人為播歌瑣事爭執，繼而動武，結果一名廣告公司職員被人圍毆重傷，復遭利剪插入後腦喪命。警方事後控告五人傷人及謀殺等罪，經兩個月審訊後，其中三人昨被判罪成，當中一名任工程師的被告更因謀殺被判終身監禁。但無論判決如何，都已不能挽回慘劇中失去的一條寶貴生命。

講左幾句抖唔到氣都繼續壓
當時佢已經冇能力郁同反抗
3個人亦都清楚聽到死者咁講
咁樣已意圖已經係對死者造成嚴重傷害甚至死亡

一個跑三個行
咁都走唔甩

話就抖唔到氣，如果致死原因係腦傷而且同個鎚有關應該會另一種計法

如果死因係窒息就入謀殺？
打死入誤殺？

調轉

插後腦
痴撚線
抵坐一世